【 有圖有片 】 611事件整合

1. 警察喬裝成示威者帶頭衝擊

2. 近距離行刑式開槍、推市民落扶手電梯毆打

3. 對被捕示威者插贓嫁禍

4. 葵芳站內狂射催淚彈橡膠彈

5. 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 視力恐永久受損

6. 對已被制服之示威者繼續使用武力

7. 荃灣白衫人圍毆路人

8. 北角福建黑社會襲擊記者市民

時間有限只做到初步整合
請各位手足補完更多材料做文宣

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

辛苦曬
要唔要再開過811

推

竟然最後一刻打錯字

開過幫推

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

611？ 811

仲有葉虎 元朗地鐵暴徒

推 出面太散集思廣益 整合完再開多個